畀胡椒、煙花灼傷、滾油、滾水淥親，用呢個良方醫治，平靚正又唔痛

買包麵粉放入雪櫃冰箱急凍，然後洒在水泡上（越多越好），滾油、灼傷也可以用呢個良方醫治，平靚正又唔痛。

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

買包麵粉放入雪櫃（唔好放在冰格）平時看門口都得

你係咪真係試過肯定㗎

不過anyway推比義士知
啲狗已經出動化學攻擊
義士請你哋唔好長期暴露喺有毒氣體之內
經此一役真係要好好檢討下我哋策略

屌 咪撚害人啦
細菌感染架仆街

咪撚試

睇醫生

唔好亂試
等專業人士確認左得先好試
自己亂黎衰左就真係救唔返

味9up

你地可以問醫生，包裝未開啓麵粉密度高無菌。

可食用唔代表無箘